Bonjour,
Vous trouverez ici le projet en développement logiciel avec la base de données, le schéma et le code arduino.
Vous trouverez également l'api et une petite interface web. Pour le lancer, il faudra importer la base de données sur un localhost, et lancer l'api avec la commande python api.py.
Merci